<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>HasselPunk</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on HasselPunk</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-AR</language>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Jan 2020 22:00:00 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Exponiendo Funciones de R en la Nube: Parte 1</title>
      <link>/blog/exponiendofuncionesderenlanube-parte_1/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 23:45:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>/blog/exponiendofuncionesderenlanube-parte_1/</guid>
      <description>TL;DR: El resultado final de este trabajo lo pueden encontrar en el siguiente link https://demo-api.hasselpunk.com/ 😄
Este será el primer posteo de una serie de 3, los cuales tendrán dos intenciones: mostrar como exponer funciones de R en la nube y dejar por escrito ciertas recomendaciones que surgieron en el proceso de desarrollo. Estoy seguro que estos consejos servirán a más de uno (incluso a mi ‘yo’ del futuro!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Basic LogIn Modularizado</title>
      <link>/blog/basicloginmodularizado/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Feb 2020 01:45:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>/blog/basicloginmodularizado/</guid>
      <description>Para los ansiosos como yo: aquí el proyecto en GitHub desde donde pueden obtener una versión básica funcional! 😄
Siendo este es mi primero posteo, va a existir mucha referencia a desarrollos que me encantaría poder explayar pero prometo intentar mantenerme concentrado y, en todo caso, si gustan, continuaré explayándome en otra ocasión.
La motivaciónDesde el momento en que empecé a armar tableros en Shiny me encontré con la necesidad de brindar permisos a usuarios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HasselPunk BO Companion</title>
      <link>/projects/hasselpunk-bo-companion/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jan 2020 22:44:05 -0300</pubDate>
      
      <guid>/projects/hasselpunk-bo-companion/</guid>
      <description>HasselPunk BO Companion es una suite de soluciones dedicada a agilizar procesos dentro de una Sociedad de Bolsa.La instalación básica consta de los siguientes tableros:
Home. El punto de partida: ir!Administrador. Gestión y administración de usuarios.Recursos Humanos. Gestión y administración de personas.Comercial. Acceso a información y análisis de clientes.Tablero AdministradorDentro de este tablero se puede:Crear usuariosRecuperar contraseñasGestionar permisos: cada tablero tiene 3 niveles de permisos distintos para poder habilitar la información únicamente a los usuarios que la necesitenVer últimas conexionesVincular managers con usuarios: esto es muy útil cuando se quiere brindar permisos al tablero de Comercial a los productores y/o managers de cuentas, para que vean únicamente sus cuentas vinculadasTablero Recursos HumanosAquí se podrá:Dar de alta personas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conector rRofex</title>
      <link>/projects/rrofex/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2020 22:44:05 -0300</pubDate>
      
      <guid>/projects/rrofex/</guid>
      <description>rRofex es una librería de R que permite conectarse al Mercado de Futuros de Matba Rofex.Para mayor información sobre la misma, por favor ver la documentación completa en el GitHub de Matba Rofex.Ver a la presentación!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Search Results</title>
      <link>/search/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/search/</guid>
      <description>This file exists solely to respond to /search URL with the related search layout template.
No content shown here is rendered, all content is based in the template layouts/page/search.html
Setting a very low sitemap priority will tell search engines this is not important content.
This implementation uses Fusejs, jquery and mark.js
Initial setup Search depends on additional output content type of JSON in config.toml
[outputs] home = [&amp;quot;HTML&amp;quot;, &amp;quot;JSON&amp;quot;] Searching additional fileds To search additional fields defined in front matter, you must add it in 2 places.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>