<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>GitHub on HasselPunk</title>
    <link>/tags/github/</link>
    <description>Recent content in GitHub on HasselPunk</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-AR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Jan 2020 22:44:05 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/github/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>HasselPunk BO Companion</title>
      <link>/projects/creations/hasselpunk-bo-companion/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2020 22:44:05 -0300</pubDate>
      
      <guid>/projects/creations/hasselpunk-bo-companion/</guid>
      <description>HasselPunk BO Companion es una suite de soluciones dedicada a agilizar procesos dentro de una Sociedad de Bolsa.
La instalación básica consta de los siguientes tableros:
 Home. El punto de partida: ir! Administrador. Gestión y administración de usuarios. Recursos Humanos. Gestión y administración de personas. Comercial. Acceso a información y análisis de clientes.  Tablero Administrador Dentro de este tablero se puede:  Crear usuarios Recuperar contraseñas Gestionar permisos: cada tablero tiene 3 niveles de permisos distintos para poder habilitar la información únicamente a los usuarios que la necesiten Ver últimas conexiones Vincular managers con usuarios: esto es muy útil cuando se quiere brindar permisos al tablero de Comercial a los productores y/o managers de cuentas, para que vean únicamente sus cuentas vinculadas  Tablero Recursos Humanos Aquí se podrá:  Dar de alta personas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conector rRofex</title>
      <link>/projects/creations/rrofex/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2020 22:44:05 -0300</pubDate>
      
      <guid>/projects/creations/rrofex/</guid>
      <description>rRofex es una librería de R que permite conectarse al Mercado de Futuros de Matba Rofex.
Para mayor información sobre la misma, por favor ver la documentación completa en el GitHub de Matba Rofex.
Ir a la presentación</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>