<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Google Cloud on HasselPunk</title>
    <link>/tags/google-cloud/</link>
    <description>Recent content in Google Cloud on HasselPunk</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-AR</language>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Jun 2020 18:45:14 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/google-cloud/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Serverless Shiny en Google Cloud</title>
      <link>/blog/2020-06-13serverlessshinyengooglecloud/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 18:45:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>/blog/2020-06-13serverlessshinyengooglecloud/</guid>
      <description>TL;DR Es posible usar Cloud Run para deployar una aplicación en Shiny, aunque si necesitas websocket tendrás que dar una vuelta más y usar Cloud Run for Anthos para subir la aplicación a un cluster de Kubernetes. Esta es mi aplicación: demo-shiny.hasselpunk.com y aquí está el código en GitHub
La idea con la que arranqué a esribir este post fue ir mencionando las cosas que fui haciendo para lograr correr una aplicación de Shiny en Google Cloud usando Cloud Run en vez de levantar una máquina virtual que contenga al servidor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Exponiendo Funciones de R en la Nube: Parte 2</title>
      <link>/blog/exponiendofuncionesderenlanube-parte_2/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Mar 2020 23:45:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>/blog/exponiendofuncionesderenlanube-parte_2/</guid>
      <description>TL;DR: La configuración de Docker necesaria para subir la API que hicimos en el posteo anterior la pueden encontrar aquí: https://github.com/augustohassel/Demo-APIs 👽
En este segundo posteo de la serie, vamos a intentar explicar en pocas palabras (y viniendo de un ‘no experto’) qué es Docker, para luego hacer un paso a paso que nos ayude a escribir nuestro primer Dockerfile que sirva para correr la API que hemos creado en el posteo anterior.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Exponiendo Funciones de R en la Nube: Parte 1</title>
      <link>/blog/exponiendofuncionesderenlanube-parte_1/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 23:45:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>/blog/exponiendofuncionesderenlanube-parte_1/</guid>
      <description>TL;DR: El resultado final de este trabajo lo pueden encontrar en el siguiente link https://demo-api.hasselpunk.com/ 😁
Este será el primer posteo de una serie de 3, los cuales tendrán dos intenciones: mostrar como exponer funciones de R en la nube y dejar por escrito ciertas recomendaciones que surgieron en el proceso de desarrollo. Estoy seguro que estos consejos servirán a más de uno (incluso a mi ‘yo’ del futuro!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>