<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Shiny on HasselPunk</title>
    <link>/tags/shiny/</link>
    <description>Recent content in Shiny on HasselPunk</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-AR</language>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Jun 2020 18:45:14 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/shiny/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Serverless Shiny en Google Cloud</title>
      <link>/blog/2020-06-13serverlessshinyengooglecloud/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 18:45:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>/blog/2020-06-13serverlessshinyengooglecloud/</guid>
      <description>TL;DR Es posible usar Cloud Run para deployar una aplicaci칩n en Shiny, aunque si necesitas websocket tendr치s que dar una vuelta m치s y usar Cloud Run for Anthos para subir la aplicaci칩n a un cluster de Kubernetes. Esta es mi aplicaci칩n: https://demo.hasselpunk.com/rRofex y aqu칤 est치 el c칩digo en GitHub
La idea con la que arranqu칠 a esribir este post fue ir mencionando las cosas que fui haciendo para lograr correr una aplicaci칩n de Shiny en Google Cloud usando Cloud Run en vez de levantar una m치quina virtual que contenga al servidor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Basic LogIn Modularizado</title>
      <link>/blog/basicloginmodularizado/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Feb 2020 01:45:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>/blog/basicloginmodularizado/</guid>
      <description>Para los ansiosos como yo: aqu칤 el proyecto en GitHub desde donde pueden obtener una versi칩n b치sica funcional! 游때
Siendo este es mi primero posteo, va a existir mucha referencia a desarrollos que me encantar칤a poder explayar pero prometo intentar mantenerme concentrado y, en todo caso, si gustan, continuar칠 explay치ndome en otra ocasi칩n.
La motivaci칩nDesde el momento en que empec칠 a armar tableros en Shiny me encontr칠 con la necesidad de brindar permisos a usuarios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HasselPunk BO Companion</title>
      <link>/projects/hasselpunk-bo-companion/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jan 2020 22:44:05 -0300</pubDate>
      
      <guid>/projects/hasselpunk-bo-companion/</guid>
      <description>HasselPunk BO Companion es una suite de soluciones dedicada a agilizar procesos dentro de una Sociedad de Bolsa.La instalaci칩n b치sica consta de los siguientes tableros:
Home. El punto de partida: ir!Administrador. Gesti칩n y administraci칩n de usuarios.Recursos Humanos. Gesti칩n y administraci칩n de personas.Comercial. Acceso a informaci칩n y an치lisis de clientes.Tablero AdministradorDentro de este tablero se puede:Crear usuariosRecuperar contrase침asGestionar permisos: cada tablero tiene 3 niveles de permisos distintos para poder habilitar la informaci칩n 칰nicamente a los usuarios que la necesitenVer 칰ltimas conexionesVincular managers con usuarios: esto es muy 칰til cuando se quiere brindar permisos al tablero de Comercial a los productores y/o managers de cuentas, para que vean 칰nicamente sus cuentas vinculadasTablero Recursos HumanosAqu칤 se podr치:Dar de alta personas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>